真心塔羅占卜可唔可信

話說喺YouTube片睇咗幾段塔羅占卜，
佢同我鍾意嗰個，已經由熱情變冷淡，
同埋我放棄，
因為對方已經感受到我唔夠主動，而選擇第二個
大家係咪應該放棄定繼續，
還是主動表白

塔羅牌聽講就係碟仙
搵鬼魂幫忙 感覺幾邪

你睇嘅應該係大眾占卜啦係咪？
如果你係信塔羅個啲又想準
我建議你搵占卜師

對

大眾占卜有幾成準？

無話準幾成 佢占卜個啲牌同結果
都係睇占卜師佢感受到邊個人嘅能量
之後抽牌講解 一般都係自己搵占卜師一對一
因為佢會用少少你嘅資料黎占卜
能量會接收得好啲